[Twice] 高踭鞋分格

定延彩瑛好明顯就1pair

雖然我唔係咁鍾意娜璉，但佢著嗰對高踭鞋係幾靚

但就今次衣著，我覺得佢哋真係唔識襯衫著，個個都著得唔好睇

有冇人都覺得高筒高踭鞋唔好睇好肉酸？

雖然志效、Sana、Momo都係同娜璉著同一種高踭鞋，但佢哋唔識企，腳型唔靚

agger

娜璉>all

咁又太偏激

至於子瑜，我就評論唔到太多

左二對鞋真係好肉酸。。。

定延對腳正到

不能否認

定黑，麻煩出返去

一睇到sana ,個性衝動既感覺就已經上腦...

獨愛、定延

Sana 同娜 算企得正常

睇腳唔會睇TWICE
T寶係得TB，閪閪，南南對腳ok
其他唔掂

的確

高踭鞋一定係露埋腳趾先正

Lmdj